聽日表白等自己死心

正如當初發現EX講左好多大話 我又呃自己仲有希望唔想放手 直至佢講分手我先完全死心 清醒返

聽日表白係為左你直接拒絕我

小白

港女

新之助

一個令我心動既人變成永遠既回憶

ok 我準備好

lm
利申試過

無講...發覺自己更加鍾意同掛住佢...

身邊朋友被我煩走左哂